中國外交部想阻法國接見台灣官員 法國睬你都傻：我哋見乜人都得！

法國：再嘈就畀你見識下法國大革命嗰陣嘅貴族待遇